睇左咁多日連登大學生有感

對唔住咁多位巴打
我自問我係一個政治白痴同對政治一d都唔了解
但係最近呢d事同一直睇連登咁多巴打既決心感動左我

我自己都係一個大學生
本來覺得算啦吊香港遲早都變垃圾
但係見到咁多位巴打一直既不放棄同堅持令我覺得可能真係有返d希望
612我冇出黎但係我一直睇住直播
衝到入去果一下熱血真係好感動
覺得我地香港人終於團結終於一齊做左d野

但係之後睇住d黑警亂9咁放催淚彈
人走緊都要放到落逃走路線上驚死你食唔撚到咁
果下真係睇唔過眼 好嬲 明明走撚緊仲放乜春
仲要冇還手情況下推兩推就比人定性為暴動
人地05年示威推跌打撚爆埋架警車先比人叫騷亂
今次叫乜撚野暴動

69黑警又報細咁撚多 人地AI都數到五十幾萬人
不過唔係重點 重點係遊完行林鄭條仆街當我地出街曬太陽行完返屋企訓覺
我唔理你之前有咩承諾 但係作為一個leader你都唔聽人講野 咁仲霸住個特首位做乜春
聽完今日個記者會 我真係得啖笑
點解一個特首講野咁唔負責任 仲笑笑口串串貢
之前又要硬推因為台灣件事又話好撚迫切
突然間又話唔迫切 矛盾到仆街
咁樣落去唔落台佢都唔會有好日子過啦
點解有人可以咁厚面皮一直比人吊都笑笑口仲覺得自己最有道理

再睇埋岩岩個烈士為左香港而賭上左性命
我真係完全諗唔到有咩原因比自己唔出黎發下夢
身為學生而家最冇包袱 唔洗驚比人吊罷工
希望睇完呢篇長文而同我有相同既感受既都係時候企出黎一起去訓下覺發個夢

各位巴打 而家要出黎訓覺可以點樣訓
唔好意思可能遲左少少 但係希望有用

不過聽日點都一定要出黎
我呢個政治白痴都知佢今日開個記招想等少d人聽日出黎
費事陣間二百萬人上街咁冇面
聽日見！

希望香港可以攞返應得既自由 而唔係比d垃圾話乜就做乜

睇到好多人話想做埋烈士 千祈唔好啊 現場幫手推爆林鄭啦 為佢死唔值啊

推

最初諗法同樓主相似
聽日要企出黎

聽日見

推啊 我要多d人出黎啊聽日

未企出黎既巴打 諗係有咩理由比自己唔參與
懶？想做廢青？
好似而家咁講下道理都算幫緊手啦
大家一定要出一分力啊

唔好再事不關己咁啦
見到其他人為香港爭取自由你第時都有份架

推啊

比多d人見到感同身受啊

推爆啊

仆街係咪開錯台d人睇唔到點感化

沉啦

再推

Push

14年嘅時候同你差唔多
都係到放煙先開始留意
每個年齡層都會有一件事先覺醒

遲好過唔覺醒